玩開弦樂ge人捽碟係咪勁d

見佢地拉琴個陣隻手成日係度震

笑左

喊左

yes
有次捽條女
條女俾我捽捽下
響我面前爆炸